發覺班奶共狗真係好撚驚攬炒 （香港變死港 資產暴跌 受美國制裁 失去外國護照）

奶左咁多年共 又係收成期 諗住嘆世界
做特權階層 點知換黎全港攬炒
過慣好日子 生活差番小小 都可能吊頸自殺
諗起都想射

見班仆街咁唔想攬炒 我就愈想攬炒
聽日攞多啲美金出黎先

We have no stake